萬用神句：XX真係風光不再 以前XX 年代係最正

同朋友茶記吹水
你可以咁講 :
屌，E 家d 茶記咁垃圾
80-90 年代果陣d 野最好食

同朋友打機吹水
你可以咁講
屌，E 家d 手遊咁垃圾
電腦打機真係風光不再

同朋友睇戲吹水
你可以咁講：
屌，E 家d 電影咁垃圾
電影行業真係風光不再

毒撚出街就唔怕無話題
又可以講野大聲過人

如果朋友串返你 唔洗驚 教埋你反駁

你只係主觀陳述 我講的係客觀事實
收佢皮

講事實你又話唔岩聽

要出去威比人睇

樓主型撚到

出街吹水最緊要有準備

Apple真係風光不再 以前SJ年代係最正

Windows真係風光不再 以前Win7年代係最正

有活用到